# CAUF-BLOG v2

Это вторая инкарнация моего блога. 
На этот раз на базе Django, так как мне надоело вручную возиться со многими вещами, которые были
достаточно сложными на Flask, но очень просто решаются на Django.